逃犯條例搵達哥sell連登仔一定支持

本人打下土豆都比連登仔屌到老母唔認得 達哥竟然無穿無爛 逃犯條例不是一個問題

什麼23條明日大嶼一樣道理 政府識do啦

大陸傻鳩又開膠post
見無人覆你咁慘 幫你推下
記得申請入台證啦

入台證問題

夜啦！龍二哥

係达哥
唔係達哥

又啱嘅 佢算靠舊登起家
兩登啲人點都留返啲顏面畀佢

亲，据说大J也是靠高登起家啊

係連登，達哥就是正義

00後主場

訓左冇睇
而家達哥SELL左逃犯條例未?

其實最好搵埋達哥做特首添
咁就即日拆關都不是問題

00後大陸仔

連登小朋友邊識依d野
基本logic都無,
達仔講乜都信架啦

支持达哥，挺简体字

樓豬去到台灣未

達哥呢

香港Youtuber 大J反逃犯引導條例